覺唔覺得笑人住沙田嗰啲人好on9

講真 住近市區少少咁都可以拎黎打飛機
你話住半山豪宅果d人話串得起姐
屌 果d住貴少少又係屈係個幾百呎既單位都好意思走出黎柒
咁撚叻又唔買d大單位? 事實證明香港人剩係識互踩
仲問人入去洗唔洗回鄉證 市區果d地方多人都仆街
平時出街都迫撚過閪 成個大陸咁
唔撚見有人問洗唔洗回鄉證?

利申: 住沙田 唔覺有咩問題

地理位置黎講 沙田係香港嘅正中心
問得出洗唔洗回鄉證嗰班都on9

第一城無得輸

笑話 不嬲都係沙田人笑柒其他地區

首先
邊度有人笑住沙田?
我不知幾想住沙田

利申: 北區撚